琴日個00後part-time請病假，今日返嚟俾我屌到跪喺度喊

我: 00後:

：琴日做咩唔返工？
：我病咗吖，返唔到，嗱依度有醫生紙
：你行到去睇醫生點解返唔到工？
：我…我…

你同我跪喺度！

條廢柴即刻跪底流馬尿

駁唔到嗱，偷懶就偷懶啦
你知唔知你咁唔負責任就咁唔返我地要做多幾多嘢
你地啲00後究竟食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
俾人屌兩屌就喊到成隻豬
唔怪得之人人都話00後垃圾嚟
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
下場馬又就開跑我先停，放佢一馬
反正啲垃圾都屌唔醒㗎啦

樓主好波
樓主冇做錯到

0/10

起底 正負皮都唔㩒 上一頁

舊啦，做得太多

俾啲新意，下次可以叫自己條女跪喺度，連登咁多父權撚一定有一千個正評

溫故而知新

我冇女

推

Show Blocked User - 不Gay的瘋

Bye

可悲

今日星期二喎

我係00後 我係垃圾

如果覺得又好波又冇做錯咁點？

正皮就一定冇錯

樓主好波，支持樓主做埋佢d工作等老細炒左佢

清你悶唔悶？

好波 00後唔屌唔得

返pt洗咩請假 話唔返就唔返架啦

又有新系列

悶